老老實實，有冇人同我一樣好憎耶撚？

個撚個都好虛偽

最叻就作故仔

唔係點作聖經出黎